Long d係耐性大挑戰

最開頭男朋友bb知道我走就話幾唔捨得
到走左個排日日話幾掛住
要分秒必爭咁FaceTime
1個月後至到而家就日日10句內講完
起身 上堂 食飯 返到去 訓
進化到出去做咩都無話wuwu 我要的重視 安全感都沒有了
連對我所有事情都無興趣知..

佢話過唔會唔理我最掛住我
點解變得咁快 佢咁做係咪等分手
怎麼辦怎麼辦

分手la，你自己都想分

我覺得佢係囚徒困境嘅愛情版
無時限
如果明知輸 就唔玩落去

你地拍咗幾耐啊

時差幾耐？

3年多了

幾個鐘咋 都已經咁

真係無時限 係咁循環虐待自己 但又唔捨得

仲要維持long d幾耐？

拍拖本來就係咁，熱情係會消耗，你自己身痕就唔好拖住人

澳洲？

係咁架啦
咁都捱唔過
即係大家都唔係對方真正另一半囉

冇得身體接觸就會咁

點解變左係我問題 我好安守本份

LongD都分唔撚到手 你唔好去死？
分咪分 點到佢唔肯

唔係要雙方努力架咩 點解好似得我著緊但係我捱唔過就我問題

2/3年

幾時會有的再見 同埋平時幾時FaceTime一次？

我long d左9個月
我女朋友係台灣人，就算我畢業離開外國都唔一定會返台灣，而且我可能留係外國5 6年先，所以我地玩梗修羅版long d

我地依家每日都視訊，一齊打機，所以關係還好

Long d好視乎雙方嘅性格，如果係好中意四處去玩咁你預咗掰掰。

見面就未知 快極都一年後啦 而家無再FaceTime了 只靠text..

好羨慕係咁ge情況下仲可以咁好關係

佢有冇打機先？有就陪佢打

我本來上個sem del game專心溫書，結果一個禮拜視訊一次，仲成日嘈交。呢個sem就抽多啲時間陪佢

如果佢係唔打機咁點

試下主動提出facetime？單靠text都係唔會夠見到樣咁好，可能當佢一見番樣既時候會好啲？

long d其實可能一句話淡咗已經收得你皮

宜家已經進化到隔日覆搵都搵唔到人

你都係咁？你打算點？

情慾視訊

我都面對緊呢個問題
好影響心情
點解佢變到好似已經唔緊張咁

本身一直話下個月去揾佢
但我完全搵唔到動力去買機票
因為我覺得對方都冇咁緊張我
我咁樣洗幾千蚊貼錢自己飛過去

當個感覺好似得自己一個上心 仲要自己一個係異地 真係好唔開心好攰 見住佢覺得無咩問題 日日都係咁真係諗緊自己問題出左係邊

老土D講句，感情呢D野係要付出架啦

係啊頂
佢覺得完全冇野 當我唔開心嗰陣 佢就覺得我好似冇嘢搵嘢嚟搞 搞到我都唔敢同佢講我而家心入邊其實諗乜嘢
但係明明以前都唔係咁

要咁先引到佢對我上心

如果好似以前咁
去到嗰邊我會好開心因為可以見到佢
我唔係介意洗幾千蚊機票

但而家係對方都已經冇以前咁熱情

I know that feel 我有咩唔開心 想呻下 佢都覺得好小事好正常 搞到我呻都唔敢 心點諗講完出黎又話人諗多左

我都覺 都要雙方有心先繼續付出到

因為我啲friend都冇long d
總之好唔開心
我有想分手嘅感覺 但係因為我就嚟過去 又唔甘心而家講分手

唔甘心係重點

我而家每一日催眠自己
唔好咁緊張 集中返落自己度先！
就算分手又點呢！

我會習慣下佢點對我咁對返佢 因為我覺得佢覺得我好煩

即係如果你同佢講啲嘢佢都冇反應
咁你對佢都唔好咁熱情？

我覺得可能我下個月過咗去睇吓點樣先

Long d三年幾 依然keep住每日FaceTime
除非嗰日佢/我有事做 如果唔係每晚临瞓前都会倾电话
我哋得得閒會影下生活照(今日食咩 買咗啲咩) sd畀對方
雖然係Long d 但起碼畀對方參與下自己嘅生活

我覺得一段感情好睇雙方係咪有心去維繫
你男朋友唔想分手 證明佢仲鍾意你 試下同佢溝通下啦

唔小心禁到繁->簡

加油

但係呢我男朋友有一個好嚴重嘅問題
佢年紀大我好多 一個好成熟嘅男人 再加上文化嘅問題
佢習慣咗一個人嘅空間 比較自我嘅諗法
好唔鍾意人哋局限到佢嘅自由

我冇同佢提過分手 我都唔知佢會唔會挽留我添啊

佢唔想分。。但佢都唔主動去參與我生活。。我當然做過主動啦 有時候攰先諗埋一邊 因為我自己一個過黎都真係讀書有壓力 我比唔到所有時間自己去維繫

明知long d就咪鬼選港姐啦，所以話得一方有心keep係無用，尤其係女人話變就變

咁其實你由頭到尾有冇好認真咁同佢傾過呢個問題？

我反而同你相反 男朋友對其他人好成熟
但剩返我同佢兩個人嗰陣好小朋友
成日都係你飛過去?佢有無飛返嚟揾你?

佢都會同我一齊做啲幼稚野既
但係呢有時候佢又覺得我太細個 諗嘢冇佢咁成熟

飛過去搵對方算係一人一次囉
同埋費用都係佢包比較多嘅

佢而家都唔會同我講我愛你嘅
我問佢其實仲愛唔愛我 佢就話唔愛你就唔會見得咁密啦 唔會俾錢

我都唔知佢咁講係咪岩？

今晚試下同佢傾下 有啲男仔有時需要提一提醒佢
或者打篇千字文畀佢講下你感受 講下你希望佢點之類

當然有 當sense到有分手危機 個時佢會著緊好多
過一排又一樣

我男友都好少同我講愛我 掛住我嗰啲
但有時真係好想聽下 所以有次忍唔住問佢
佢話唔講係因為驚講咗 怕我會更掛住佢更難過
我諗你男朋友可能都係因為呢個原因 佢哋會用行動去證明

我LOND D 左3個月 開始有危機

我由頭到尾都冇同佢講分手
我有係咁以講下話依家好冇安全感 佢聽完就算囉

咁你哋下一次見係幾時啊？

咁我唯有安慰自己
頭半年都講得多 依大半年完全冇聽過
明明我同佢嘅long d 仲有幾個月就完
佢同我講佢離我過去嘅日子越近 佢壓力越大
佢驚冇咗自由

仲要long幾耐？

一年後掛~~

三個月咁快就有危機

點解你哋咁耐先見一次嘅

仲有3個月
不過時差8個鐘

本身拍左半個月拖左右 佢就番番去讀書
其次佢又鐘意落CLUB玩

佢好少好少話愛我 只係走個一日講過一次
掛住就開頭有 之後愈黎愈少

Long d佢又落club..都諗到啦⋯

你哋是但一個去exchange 咋嘛？

佢話係佢果邊文化 番到黎香港無得咁玩

我返唔到去 佢又無咁鬆動嘅錢過黎

佢去讀書 讀埋就番黎了

我唔開口講佢都唔會同返我講
始終女仔都係想人氹
但係佢哋嘅文化 女仔係好少需要人哋氹嘅
所以我係冇嘅

。。去到邊都有得玩架啦其實

一年先見一次好慘呀
我真係想像唔到如果我一年先可以見一
次點樣維持呢段感情

咁你哋而家有咩問題有咩危機？

係 其次嘈過2次交 2次我都忍唔住講左分手 第1次和好番 而家係第2次

一直覺得講到出哂面變得無意義了

佢鐘意落CLUB玩 鐘意識朋友
我變到好無安全感 就嘈交了

原本有講 變到無講 其實個感覺仲差
可能少講 突然一句講出黎 個感覺會好SWEET

Same
呢排鬧好多交
大家都冇耐性
開始放大對方缺點
本身想搵佢依家都唔想貼錢唔開心

仲要成日話自己學業壓力大
我都唔敢呻佢d咩
但係自己屈住
我夠忙啦

其實有嘈過 到最後發現完全冇改變 開始心淡係真

係囉
如果去到係好開心嘅我有乜所謂姐
但係而家對方都唔緊張

我都唔敢同佢講啊
一陣講下佢又覺得我好煩

唯有將自己嘅感覺唔好咁集中落佢度
不過係好難嘅

我而家等左大半年都冇等過佢開口講

點keep㗎？見得密唔密

咁SAD 我之前真係會日日講到而家無乜點講 個感覺都好差

大佬 男人有性慾 個隆冇左咪搵第個隆囉 唔係點 點等到咁耐

兩個人之間要有共同目標先能夠維繫

日日講又真係太多

佢話自己係唔識講浪漫野既人wor

又唔會話日日講既 大家都接受到既程度我覺得

唉呀 我惟有下個月過去睇下大家相處點
個心都要慢慢接受大家可能已經返到去之前咁

屌你，柏拉圖式戀愛咩冇得睇你咪睇第二個囉

係個到識左新女 溝緊唔得閒理你住

佢好強調係我會同其他人有野多d

咁你咪比多啲空間佢囉
你唔搵佢一排佢就會搵返你架啦

我long d 咗3年 修成正果
但維繫方法同普遍嘅人唔同
我哋係專心最大家目前要做嘅事
唔會日日FaceTime 比好多空間大家
假期多啲返去陪大家
我就好享受long d
覺得個人空間好多 又有個人係到默默咁等你
樓主加油

文化習慣？ 佢唔係香港人？

總共拍咗既耐？
係既，有時真係可以多左好多自己既時間，但係太多空間好容易一個人唸埋一邊 依家男朋友開始返工，有啲擔心佢外向咗然後唔理我我驚我會咩都唔知咁

Long D 無得見，無身體接觸真係受不了
唔開心想男朋友攬下
：「抱抱」
：「攬住你」
真係好無feel

當唔開心個時，其實佢係身邊錫啖攬下就無事
但係LongD限制所有。
呢個情況下，如果佢唔出聲
又會比人話無視人，咩都唔做
佢試著安慰你，講啲正面說話
你又會覺得佢講啲係人都明既說話
心裡更煩厭

結論：真係唔好LongD

啱啱long d分咗手
而家sem尾好多事要處理 日日逼住自己開心啲正面啲
盡量都表現到冇乜嘢咁 唔想影響到身邊任何人 亦唔想佢地擔心
唉 點解要開始

我覺得同佢愈黎愈少對話 又冷淡 自己成日係到睇佢幾時上線覆我 個人都集中唔到 中毒咁 唉long d好慘

LONG D 緊 就黎4個月
有時真係好掛住佢

Lm

我自己宜家有d feel ga對象係外國讀書，有次去玩無意中識到，好多野好夾又啱嘴形，不過揀得佢就預左要long d，我同佢都係鍾意周圍玩又易同人frd到ga人，最後係大家有feel，不過大家唔想long d，不如keep frd就算，大家都覺得，如果佢反黎hk，大家個feel仲係度先算
我真心對long d冇信心

希望你唔好同我有一樣嘅結局

樓主long d咗3年係幾時開始淡
而家同男朋友long d咗7個月
都仲keep得幾好 日日都會打電話facetime
但好驚過一年半載就淡

時差8小時

點解你做唔到承諾陣
又要賴落LongD到
你明知我唔開心都去飲酒
我望住你同班女飲得咁開心
有刻我會諗 如果我無開始過
我Exchange呢半年會唔會開心啲
我去旅行會唔會覺得無咁寂寞
會唔會唔再行行係條街喊
longD分手 你無留過我
諗住我exchange完再一齊番
唔係話愛我架咩 點解捨得掉得我一個
你唔驚我一個人旅行唔安全咩
唔驚我出事咩 唔怕一世見唔到我咩

我真係好愛好掛住你
但我發現留你係身邊我只會好唔開心
我信你唔會搞其他女
咁係咪我見你同佢地飲酒我就唔可以唔開心
我愛你呀 仲愛得好攰

前男友 你以前唔係話好想一直同我好落去
唔係話過 滴水之恩湧泉相報 架咩
唔係義無返顧咁保護我咩

點解我得自己一個
點解我為左你喊完一次又一次

因為long d 分左手😞
樓主好好珍同男朋友認真領下

岩岩琴日分long d 差唔多一年

大家都有各自生活，要體諒下對方可能真係好忙唔得閒。
建議你自己都搵啲興趣做下分下心，唔好將成個人放曬落佢到，否則對方會覺得好chur。

得間就寄下信、小禮物比對方，經濟許可的話可以買機票探佢比驚喜佢。

其實long d 最重要係對大家既信任，同埋對方係咪值得你等咁耐。

利申：long d 五年，前年回港，現在同居中

好勁 7個月仲可以日日FACETIME
仲要時差8小時

我都時差8小時 但只有頭3個月日日FACETIME
而家岩岩第4個月 但無乜點FACETIME了

我都係咁
認真 不如大家開個谷又或者係到傾多D 分散下注意力

有時 等 真係好撚辛苦

真係好想跟你學野

真係成個心係哂佢到

我等到自己唔知每日做緊乜咁

我都係 開頭d時間好快過 但到後面d時間難過左好多

Long D 2個月，感覺還好

支持開谷等緊佢起身都有人一齊吹下水

加油啊

多謝
Long D 係真係2個人都願意等，一齊努力先會成功㗎！

真係呀 真係要付出好多先得 同時都要忍好多野

吹水 同 分享下大家有咩維持感情方法

希望可以修成正果

你要忍咩呀？(付出係FaceTime 既時間？

我離開香港之前寫左N張紙條加埋個日歷，比佢隔日開一張~ (呢條Q係我唔知邊到見到，唔係原創)
其他既都係FaceTime，咩都同佢講，落街買野都會話佢知

頭幾次FaceTime 都有唔小心喊左，但大概一兩個星期就慣左，冇事啦，又唔係唔會見翻~

加油
淨靠text係覺得好難捱架 但鐘意有乜計

我睇黎要散了 大家要努力呀

係 好辛苦

LONG D 要成功 就係有感情基礎

你講得無錯 呢個真

巴打可以開谷嗎

開左可能都係得我地2個

我另一伴係鐘意出去玩 同埋時差大(8小時) 我訓左同時 佢可能同其他人出去玩/飲野 其實咁樣好無安全感

以前真係咩都講 嘈完之後就唔係了

想入谷放低個tg

一樣 女朋友係台灣人 我係加拿大藉 一齊左兩年幾
仲有起碼兩年佢先會黎加拿大定居

日日line video call同好彩佢都鍾意打機
最緊要係個人定性 同有共同目標+話題

on9 明知long d都仲咁多要求

Long d咗兩年 仲有兩年就番香港
同男朋友24小時facetime感情好好 佢又唔嫌我煩

已add

好勁 日日facetime 已經做唔到

24小時？

佢唔洗番學就24小時 番學㗎話就除咗上堂個幾個鐘都audio聽住把聲